貼撚夠陳雲 燒生 郭文貴未

好撚煩 日撚日貼貼貼 煩撚到
日日拍段片出黎鳩Up

三件都係只係識鳩up既傻佬

有一次鳩up中就衝出泥認叻

老師又中，燒山好野